咪 撚 再 叫 轉 口 號！！！！！

勿分化！
唔知係邊個第一個諗要轉
唔知佢諗咩
但人地講下我地就要轉
咁係咪承認緊我地一直以嚟做嘅野都係錯？！
咪撚再叫轉呀

最多只會升級口號

手足撐住 我地全部人都撐你地

加油，唔好比人分法